左腳入餐廳可以六個人，右腳仲係街就四個人，我有冇犯限聚令？

犯, 因為有十個人

長知識

阿sir話有就有

藍就冇，黃就有